Sony RX-1R $9k 你屌唔屌

識人有折
＄9k 包一年保養
你屌唔屌

利申：拎住唯一一部 Ricoh GR (2013)

全新又屌得過.

岩呀

行貨？

行貨阿
我而家都15 16買唔買好

買

岩岩睇下 dxomark 比較下
呢部野個dr 得13.6 級，比ricoh gr 高得少少

dr 過 12 已經好夠

全新9k? 屌到爛啦

買 鏡頭都值6000啦

RX1/1R嘅iq真係無得頂
支蔡司35/2影出黎嘅效果真係靚
如果你影開靜態/普通人像
只要接受到電池廢，mon唔靚，白平衡要lr執就無問題

可以接evf,，係電池

買多兩三舊都ok嘅
利申：18年先買二手rx1

你買rx1 二手買左幾錢

主要係因為gr 同 ff 既35mm 焦距應該一樣
擔心有重覆

翻新機定陳列品

7k

Sony 個white balance...真係部部都唔得

GR 28mm wow 135 計

咦，師兄好野喎
一直都無留意到28mm 係135
以為apsc

曾經小弟有部 Sony a55
影人塊面黃到…
又唔通透又唔雪白
比人彈到爆

Ricoh GR 反而通透得黎又利，顏色又sharp
小弟啲 作品
見笑了

由fuji跳去舊嘅sony真係好唔慣
幾乎每張都要執白平衡

有朋友有 fuji
default setting 既顏色非常討喜

全新架！
可能因為舊，2013年
所以先平賣去舊貨